【逆權運動】7.21遊行獲發不反對通知書 警以安全為由拒金鐘或中環作終點

民陣於本周日7.21再次發起反送中大遊行，並於今日收到警方不反對通知書，遊行原定以中環遮打道終審法院為終點，但警方以公共秩序安全為由，嚴格限制遊行終點必須設於灣仔盧押道與莊士敦道交界，不能以金鐘或中環作終站；且當日遊行必須於當晚9點結束，有別於過往定於晚上11時59分。警方也企硬只開放軒尼詩道西行3線及兩條電車路，拒絕開放軒尼詩道6條行車線。

7.21遊行將於下午3時集合起步，在銅鑼灣維園出發。民陣在6.9及6.16亦曾發起反送中遊行，有103萬及200萬人參與。

銅鑼灣囉

遊行完，d人照去中環金鐘

ifc 見

遊行完行去太古廣場食晚飯唔畀？

[Now 新聞] 【最新】721遊行民陣獲發不反對通知書，警方稱可能有人破壞金鐘安寧，要求終點由中環改為灣仔盧押道

用盡ig fb sc wts airdrop 香土仲有街貼宣傳721呀!!

721 港島見 ! !
「全部同我將push改做721港島見」! ! !
唔準再推再Push

大力文宣宣傳721 plz !

喔 如果話會影響金鐘中環居民 咁灣仔居民唔駛理既

咪撚玩啦 條路線短過我條撚

即係中環照行車？

What a stupid move! 一於 show hand!

有機會係伏，引人落去中環開波，果邊plan好曬報防

如果啲人根本唔理條路線，到時四方八面咁湧去金鐘、中環，政府係咪諗住見一個就拉一個？

咪臭係
d人係個體黎

721

講到咁危險，點解7.20所謂 「守護香港」又可以喺添馬公園集會？

無警察咪安全囉

唔開路又想迫爆港島，啲黑警真係好弱智

尖沙咀，旺角，觀塘等，同你玩大撚佢！革命！

我地要以破佢佈防為其中一個策略
示威從來都唔使理反唔反對通知書，因為佢出左都可以打你

拉長戰線都要睇夠唔夠人多
但令到對面疲於奔命係重要

只係企 都企滿啦 咁短....

[緊急! 突發! 得返唔夠48小時!] (熱門仲係一個文宣Post都冇)721 全港最大型既線上文宣圖庫第二彈

唔理衝唔衝 721金鍾

剛剛都想出

上次71咪又係話只可去修頓
最後所有人都係行到去金鐘中環

你越打壓，反抗越大
同埋去灣仔？想焗人去稅務大樓？會展？

果處中間位，點樣比和理非坐車走？咁多人
克警個腦真係生草

我要去金鐘坐車的

會唔會係引我地入中環，佢知佢唔比我地都去
利申無腦撚，想大家討論下

推721post 上熱門[/quote]

企還企，要be water
唔好等人地佈防，要想辦法破佢防焗佢重新佈置
兵分數路

我都唔明 咩叫安全為由？
即係市民去中環 金鐘會唔安全？
香港點解會唔安全先
咩logic 嚟

安全為由 限制自由

因為d藍絲癈老打人掉泥掉議員落橋等等
先為之「和平」
重要次次撐警都會「吊你老母」為口號

好似好唔想人去蘭桂芳咁喎

佢開得3條線預咗有衝突啦 d人叫開路 佢地唔開放椒

關於新鴻基新商場開幕/新樓盤開賣消息

其實如果跟佢行車線數目慢慢行又得唔得呢

龍尾9點都未出維園會點

之前次次我係公園企成兩三個鐘都未開始行到

灣仔有書展

721

不撒不散

黃金廣場內分手 在時代門外再聚

很想玩玩了

但班狗eq咁低

佢想嚇少啲人出嚟
出到嚟條路又窄啲
再分開單純行嘅和理非同勇武
同埋塞爆港島增唔到援

文宣必須做：連儂牆、派傳單、人肉廣告牌（貼喺手袋/背脊）、草船借箭改保皇黨poster、藍絲擾敵、外國文宣、黑警濫暴放映會。重點！！！澄清721不是720！！！好多人唔知！！！

感覺又要玩勇武交叉點
我究竟會唔會有勇氣轉右

未到已經完

約左人嗰晚去蘭桂坊飲野，警告你班友千祈唔好黎呀，好多外國人架

冇得去法院？少咁d野咁

一野噴9你
真係玩哂

銅鑼灣啦

又驚人佔中？

咁你差佬就一早唔好批啦

直接咪撚行企喺銅鑼灣囉